「突發」終點應該係中環/西環！金鐘手足要小心！

好大可能係請君入甕 狗總政總有重兵
唔講太多 金鐘手足現場決定 be water!!!

一

推

Be water!!!

民陣：遊行完結，請向警方詢問離開方法

轉場！

西環啦
Suprise d

CCTVB 係咁影住警總，引你地去。
話左唔去金鐘、警總依d一早set定陷阱既地方嫁啦
成班人比半人半鬼帶去水炮發射口。。。

轉場！！！